想當年有個fd入咗鯨大中文

諗起佢依家準備揸兜乞食個樣就吱一聲笑咗岀嚟
唔知你有無上連登呢

你又好好咩？

Ok啦

唔係喎 你係咪就係鯨大中文啲fd呀

咁拎老綜的確好過乞食

成班主人都未知邊個就岀嚟護主
真係唔洗驗都知有性病

樓主帶我揾食ok?

你係咪鯨大㗎

鯨大都讀唔到
指條好路數嚟ok?